# Biografia de Geovanny Vera

<img src="https://gitlab.com/grmvera/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/raw/master/imagenes/foto.png" width=250 >

Me llamo Geovanny Rodolfo Vera Murillo nací en la provincia de los Ríos en el canto Ventanas el 11 de Agosto del 2001 a la fecha de hoy tengo 19 años.

Mi aspiracion de estuidos es poder terminar la carrera de desarrollo de software para con eso poder trabajar y estudiar ingenieria en software.

Soy una persona tranquila y respetuosa me gusta trabajar en equipo y hacer nuevos amigos, me gusta aprender cosas nuevas y me meto muchas ganas a las cosas que estoy haciendo para que queden bien hechas.
